[HIgh] Pristin討論區(12) - We Like回歸大發!! Roa~呀Roa~

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型
身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

PRISTIN 2ND MINI ALBUM TIMETABLE

VER.01 IN

VER.02 OUT

曲目表

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

rero黨萬歲!!

Lm
走召仔俾人擇名未

New post LM

咁靜既

lm

不嬲都冇人

comeback 都冇人
mola mola

對不起我來遲了

人在此
留名

有無人貼은우 fancam黎睇睇?

自己搵啦

呢個?

喂 幫幫手啦

呢位巴打高汁過走召仔個垃圾好多

你番去丁辣啲啦

好包

好圓

辣啲不了 睇唔睇彩瑛？

唔睇 淨係睇roro

yuyu

100%match

夜夜發嬲

嬲我地冇推PO

去完kcon之後太攰姐

點解呢到無人

深夜貼圖
訓教

170823 ‘SCHXXL OUT’showcase全场中字

今日the show 竟然有1位後補

但最後好似好低分

係 輸好多

我覺得今次真係唔差
成隻碟都好LOOP過第一隻

LM

補圖

隊仔仔係邊隊?
嬴咁多

Wanna one都唔識

wanna one……梗係贏得多啦

Wanna one正面同叉蛋+防彈冚可以通殺

傳說中的wanna one

終於去左買
in ver. 2張都roa
又冇我佛

呢張公主好正

Idol groups NU'EST W and PRISTIN will be performing and cheering on the South Korean national team during the 'FIFA 2018 Russia World Cup Asia Qualifying Match' between South Korea and Iran.

The performances will be held on August 31 at the COEX Convention & Exhibition Center in Gangnam. This is part of the weekend event, Coex Urban Park or CUP. In order to cheer for their national team, NU'EST W and PRISTIN will be taking the stage to show their support.

有工開

國家隊算唔算大job?

團寵黨團長在此一推

等了又等 下禮拜juju終於出黎

深夜推post

小學雞真係咩都放得入口

rero黨主席報道

唔理乾唔乾淨都放入口

喺pristin ig留言 之後發現rere老豆like咗我個cm

新飯留名

今日有weekly idol
大家記得上水啊

歡迎加入

大神

有人留言問過 佢自己都認咗係rere爸爸

補圖

Btw我唔會騷擾佢 純粹分享下

印象中rere講過同爸爸關係都好好

又番大陸
好仙氣

打緊歌都番

搞到30 31號活動都缺席

nana好笑左好多
didi又有sense

真係好忙 飛黎飛去
如果ISAC真係玩體操既 就快錄又要練

直接叫社長個名

btw didi 之前話做左9年練習生計番即係08年入pledis
咁全場咪佢最早入pledis

記得佢話細個成日同老豆去旅行

follow左我

關心個女既飯係咩人

一開波佛就答唔出pristin咩意思

你ig有post pristin?

中字

Yuyu腰圍

黃金比例

一直以為佛同yuyu差唔多瘦 刷新記錄

三行詩pristin好勁
佛真係笑死我
公主果然係公主
btw We Like竟然冇跳dudududu 驚太洗腦?

幾好睇 成個p社d人都好好笑

韓東根堅係好笑

今晚睇

溝埋個男團一齊搞到冇興趣睇

其實幾好睇…………jr

隨著Pristin CB 瓊提款機隊長一''車厘''正式回歸

有冇車厘軍係到

瓊提款機

睇黎都冇人架啦 新人們多d講野啦

琴日show cham
估唔到show cham都上到一位後補
分達代言人一Pristin

Yla
繼續發光吧

個個入晒grp冇人上水

歡迎主席回歸

你開既grp撬晒D人走

話就唔係咁講 我係開grp比大家可以close D fd D 你地唔肯入啫

瓊真係好高汁

話說weekly idol真係好正
P社特輯黎講Pristin真係算咁上下份量架啦
nana同nunuD撒嬌真係好搞笑
yuyu得16寸腰真係太驚人了
下個禮拜仲有得上

白虎會唔會太單純

想飯

分達少女

今次冇nuest 既話pristin 都未必上到weekly idol
希望下次有機會自己上

唔好再繼續啦
我就嚟失控啦

主席

原來有group

巴打入唔入

後日就見佢地
好期待

巴打去韓國?

去fs 阿我

原來車厘巴回歸左

真係開心 原本我都應該要去

其實nuest都唔差 幾好睇

我收住卡先

哇 不得了

aloha 個套藍色同白色靚好多

分達少女都幾好丫

Roa世界第一

好呀

藍色個套最正

主席番來成個氣氛活化左

1080都咁濛

夜夜好蠢

你咁話夜夜

係咪要召集夜黨？

做咩話佢蠢
冇留心聽野姐

er..

Kyla都玩埋一份

我白虎

你下面係白虎？

我JR

點解可以咁靚

我eunseo

佢地係度做緊咩

我團寵

我要入

歡迎南十一巴打

呢個咩榜來

夜黨黨員破唔破解到夜夜係WE LIKE段舞對手撥下撥下有咩玄機?

每日銷售榜

我又要攬rere

呢個電台係咪就係上次玩得最癲果個

今日上架咋喎

kiss the radio 個次真係癲 尤其係唱tears個隊 不過Kyla放唔開
今次睇段片連Kyla都玩埋一份

諗起果陣睇果兩段片令我地回憶起IOI既感覺

我就係睇完kiss the radio咁癲先開始留意pristin

pristin真係同ioi好多相同地方 所以呢到先有IOI手足

個陣仲擔心佢地玩到咁癲會唔會趕客添

hi 大家好

原來懲罰黎

we woo

ALOHA

WE LIKE

tears好好笑 bangbangbang rena rap
同埋果陣團寵堅持唔要echo都好有印象

Wee Woo is also part of 3rd evaluation song for Idol School
出名了?

我rero

Roa成日唔理rere

[後記] 170512 水西簽售
Q：你提到會嫉妒，哪個成員讓你有這種感受？
Re：Roa歐尼 -- 所有時間--
Fan：為什麼是所有時間？
Re：歐尼不跟我說話，她總是跟其他人玩…她跟其他人玩 除了我ㅠㅠ
Fan：為什麼你跟其他歐尼在一起的時候不會嫉妒？
Re：簡單點來說，因為其他歐尼跟我講話！珉炅歐尼是那個不跟我講話的，她只是笑一笑就走了

D人話佢地會上idol school 添
唔知真定假

原來係單向既愛

如果係真
仲唔係希澈想見佢地

有新飯?

有新巴打

小學雞rere

好似一直喺度 個名見過

我yu

提款機隊長早晨報導
瓊咁快返黎 一定好攰

肥嘟嘟

hi新飯lm 시연好正

公主既騎士團歡迎你

知憲BB

師兄識貨

nana

今集第十喎點搞
智善 知憲雙推要入哂啊

莫巴
點都係蝦翁智善彩瑛娜京知憲啦

我一推啲咩 佢就會係咁跌 跌落大西洋底
好似 Sky 娜景 知憲咁.....

YOOYOUNG黎既喂

手快UP錯左 btw..我瑜瑛寶

話說今集中字仲未有嘅 有巴打話12點有

我係蕊蕊蕊
我唔抵可憐

呢個陣容Ok啊

P社團購衫

情侶裝

呢件衫印象中好多p社人都有著過

試下加個Sky落去rap

rena自然增高

跳芭蕾舞咁

Rena腳

"Xiyeon-ah, you're the prettiest one here today!"

[Mirrored] PRISTIN(프리스틴) _ 'WE LIKE' Choreography(거울모드 안무영상)_1theK Dance Cover Contest

今日rehearsal we woo

we like

有帳篷遮陰
好好待遇

仲有冇人話nana有陰唔好睇！出黎！
好襯

冇陰>>>>有陰
但係有陰都咁好睇

不嬲都話好睇

鬈髮靚左 之前直髮有陰係怪d
好鐘意今日個造型

直髮d陰都係曲咪好似好怪囉
巴打睇左週偶未?
nana好活潑

薄荷糖

吖昂~

睇下有冇人估到係邊個先

WE LIKE - PRISTIN

睇左
三行詩笑死我
仲有帶頭wow

我很漂亮？

我佛?

答案

nana好多鏡頭

小公主

好耐冇見門面巴
抽左碟未

好耐冇見，冇時間出去買碟呀
我諗我下個禮拜先去抽

下個禮拜
識做啦

rero is love!rero is life!

我很漂亮

공주마마

我瓊好攰

眼都撐唔大

個好好矇好似訓唔醒咁

你好

新既騎士團團員
歡迎

歡迎新飯 因咩事入坑架
BTW 歡迎加入騎士團 多D上水傾計啦

101果時一見到施妍就已經好鐘意佢
繼而就入坑喇

得閒上多D水傾計啦

正呀

巴打睇左weekly idol未

新巴打

梗係睇左啦
pledis princess wor

mc didi

手足們最愛既夜夜

WE LIKE

打招呼

6月果時去左韓國旅行
施妍24/6上唔記得邊個音樂節目做mc
我23號就走左

我8月頭去韓國 8月中就CB

岩岩睇完中字 預告好似係nana黎 好似仲同海仁一組 不過預告通常信唔過

但車厘巴狙擊到佢地CB情報

見到yla同睇到碟

rere

我re

monthly yuyu

we woo

一開始NUNU比音樂嚇親

仙氣NANA

個妝化得好靚

我夜夜染咩色都咁正

公主rap好型

一開頭公主支mic
nana都笑

嚇親嗰兩個好顯眼

救命我loop左好多次

你地有冇睇過團寵笑夜呢條片?
雖然唔係好知佢地笑咩
但宜家聽親呢句都有莫名其妙既感覺

笑佢i want some you want some語氣好似
I want sa you want sa咁

nct radio

nana小圓臉

aj11 infrared low

we like

差啲比啲女飯應援轟到耳聾

好想搣下nana個臉豬登

好正呀nana

裝兇作勢

小學雞真係好得意

MK得來不失可愛

Roana

邊有咁可愛既mk

V完仲顯肥

nunu得戚到

塊面好有彈性

聽日有得見佢地啦

170830 .NCT Night Night (Host Pristin)中字

個電台真係悶到喊

係nct mc得廢

Agger
之前睇weme果個又係比佢兩個主持到悶悶地

nct好似出道唔係好耐
成班新人做電台有效果就奇

我完全唔識佢地果班人

你地咁講仲睇唔睇好
怕悶

好快完架啫
睇一睇啦

nana: bo ya

琴晚個Vlive中字

係咪因為太短所以咁快出到

Lm

新飯?

99s

rero世界級

屌

成隊pristin
淨係得nana同Kyla係靜
其他既一玩就唔識停

nana由頭到尾都係黎明式搖擺

If you can live as another member for a whole day then who & why?

Kyulkyung: I wanna live as me, because I'm important

Kyulkyung said the pants that Minkyung is wearing now are the same ones she wore in Whatta Man.

Roro 跳埋舞好搞笑

自戀瓊

掛住佢地

尋日坐ro前面

170902 木洞fansign 後記
其實本生都唔係好想打 不過有巴打叫到 打出黎分享下都好既
今次去追pristin真係完全係一個意外黎..出發前我都無諗過我自己係去追佢地...
除左去fs 仲入左兩埸預錄同d公演 咁岩2號音中完之後有mini fm 又咁岩去埋 不過依d後記就有人想知再講喇
個日既坐位好似係 nana-yuyu-團寵-didi-夜夜-kyla-nunu-roro-rere-瓊
以下同佢地既對話大多都係用韓文 除左同團寵同kyla講英文之外 我連同瓊傾計都係用韓文 佢仲係咁話不如講番中文喇我地
Nana- 開埸白都係個d喇 同佢講我係香港黎既 跟住就開始到佢講無我講既環節 係咁講話好想黎香港阿 香港d夜景好令阿 好想食香港d野 brabrabra...睇得出nana份人真係好熱情 仲係度解釋自己個漢字名(林娜榮)係有咩意思 傾到比個肥婆fanmannim係咁趕..走個時同佢講辛苦哂喇nana 香港見阿一定要!!勾完手指尾就走左
Yuyu- 本生唔係yuyu飯 但去完fs真係完全比佢吸住左...性格真係好好 好得意 成個大細佬咁 其實我無乜準備過問乜 所以問黎問去都係關香港既野事 仲教佢用廣東話講自己個名同d troll野 臨走個時對住佢做左 you're my super super hero個個舞既姿勢
團寵- 同團寵係傾得最耐 因為本生自己就係鍾意佢 一坐底佢問咁我地係咪可以講英文 我話韓文英文都得阿 佢好似鍾意用英文多d 同佢傾左girl spirit d野 我話真係好鍾意睇依個program 由其係佢個首desperado 佢問番我依個節目香港係咪好出名 好多人睇 我就er.... 佢話gs入面最親既係kei同heymi?好似係 講完都差唔多比人趕 勾完手指尾之後就走左
打住咁多先 好支力 岩岩番黎仲未回夠氣

rero呢 想知你點攪我rero

didi呢 傾左啲咩

我瓊呢？

我rena呢

冇人post nunu

返工返到冇時間推post
終於知點解D人放工會睇下kpop
攰到PK見一見瓊真係抵返晒

NANA越黎越得意

明白返工冇時間上水啦

瓊whatta man氣褲

拿 我就做收銀既 你試下企足百佳一日就知 水都唔得閒飲啖

留意返
係一向都咁得意

ioi果時邊有咁活潑

睇K pop 咁耐.....最肥美大腿就响呢隊入面...肥得嚟好突出!成隊都短袖...得佢一個著到發冷咁...

追住roro黎影

做呢d收銀
辛苦晒

要做瓊atm 辛苦D都要

好喇番黎了 繼續打
didi- 本生覺得didi會係好cool 西面個d
但真人真係好令 仲要係咁寫野比我
佢寫緊我時我叫佢等陣唔好郁住 佢問做咩
我話你太令喇停底一陣比我望下先 諗番起都覺得自己cls
佢個笑容阿 我而家都忘記唔到 傾多左陣音中mc做成點就又比人趕 被迫走
夜夜- 夜夜個笑容又係世界級 個種得意真係唔識形容
聽到我係香港黎本生諗住同我講英文 我話唔緊要喇我為左你學左好多韓文
好彩佢地都聽得明我d grammer錯哂既韓文
教左夜夜講佢個本名點讀之後佢問我咁yehana廣東話點讀 我即刻
我話夜夜 英文黎架wo
之後對住佢做左最近好hit既 내마음속에저장 就走左 佢真係笑得好鬼甜
kyla- 本身對kyla都係無乜特別感覺 但一佢講英文就好有魅力 個accent真係好正
所以用英文問左佢 點學好d韓文 佢就話聽多d講多d就得架喇
我話我真係睇左好多你地既vlive黎學韓文
之後同佢講你d rap真係好正 比多d自信自己喇
佢本生以為我住係韓國 我話我今晚就走喇 下次cb見喇 我一定會黎搵你架일라

食完飯再打埋剩番個4個成員 錯字好多既話唔好意思 我無心機校對

所以我地唔得閒推post唔係冇原因

btw, 百佳請男收銀？
做理貨好過做收銀，利申以前做過兩年惠康pt理貨
以前唔會有男收銀，而家好似多左男企收銀位

幻想到個情景
你話廣東話都係咁讀嘛

我個下真係諗左好耐點譯好 好troll阿夜夜

點解記得咁清楚我已經唔記得哂

扮咩 weme po又得閒推
理貨要執貨 太溺做唔到

有野睇都冇人知

開學先黎返咁長時間
weme靜到

未開學
wallpaper都set好晒 人望電話就見到瓊
下次一定要見到佢

講靜點夠呢到黎
D人都走晒

我會陪伴你

you are not alone

我夜真係可愛

比老斬

na黨報到

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

rero係唔會分開架

我有問到rere唔見左roro會點

rere同roro 我就同yuyu

靜到

2隻好傻

早晨黨

早晨

我粒團寵

真係幾靚既

公主

Nana

有冇收工黨

超仔好開心 聽日又有得見roro

未收工做唔到收工黨

唔洗番工做唔做到

XIYEON

超仔被迫害

食屎啦 pledis!!!

sorry由於太多野做唔記得左仲有4個成員未打
nunu- 唔知依到有冇飯nunu既巴打 希望我以下打既野唔會得罪到你地
nunu真人望落去係真係好令既....加上而家瘦左好多 真係差少少就失神比佢吸住
其實我都真係唔記得同左nunu講咩 剩係記得佢係咁寫野比我
nunu個感覺比我係好高冷 好似同佢有好大距離咁
roro- 聽巴打講話rere d英文好撚正 早知我都同佢講英文
同佢玩左個個心靈感應game 即係123炸醬面海鮮面個個game
玩左3round 第一r係炸醬面海鮮面 第二係夏天同冬天 第三係wee woo同welike
結果係...我同roro三個答案都唔同
玩完咁岩下個簽位要我郁 我就話算喇roro我地唔夾阿 跟住roro想hi5我 我比左個剪佢
rere- 因為自己本生有睇既k-hiphop野 所以就諗住同rere傾smtm6
但佢話自己依排太忙無時間睇 不過佢話自己鍾意zicodean team 仲同我碰拳講Fanxy
我同rere講記住要準時食飯阿唔好太chur
跟住佢問番咁你食左未 我話我今日追左你地成日一啖飯都未食過
佢就話完左快d去食 但其實我完左之後要即刻趕去機埸
基本上rero瓊3個係傾左好耐 唔知點解好多野講 rereroro真係好正正子
瓊: 瓊知我係香港黎就話咁你係咪識講中文 我話係阿但我學緊韓文想用韓文同你溝通
佢話唔好喇我鍾意中文多d 最後講講下就變左我講韓文佢用中文答
傾左乜真係唔係好記得....剩係記得佢係咁叫我講番中文

總括黎講 今次去睇佢地真係一個好大既意外...但估唔到我咁就落左坑
佢地性格真係好好 特別係yurero同團寵 去過一次真係番唔到轉頭
今次去韓國4日有3日都係睇佢地...番黎自己個人好似空左咁...搵唔番個靈魂

你都未多謝我

辛苦晒巴打打咁多字分享

我係都多謝自己先喇...

屌你啦 邊個幫你 仲要我去拎碟

記住幫我抽d yuyu番黎

冇呀 圖都唔俾你

唔辛苦 如果咁可以令到有人陪我下次去追佢地就好喇 一個人追星好鬼悶架

下次可以組團去了

其實nunu係好易就攰 佢同yuyu都係溝通王黎應該唔cool既
但每次放送完佢就攰到西晒面咁
之前we woo show champ behind又係咁

係呀 佢地攰渣 佢地攰渣

攰姐,攰姐

點解rere講英文打左係roro到

打錯喇好明顯
係RORO 梳

你都攰

唉 好掛住你好想見你啊
Yuyu我真係好鍾意你架

omg呢？

Swag

Idol School

成隊上

得瓊

170831 Power FM 英字
youtube比人del左

呢張咁似

[ENG HICAM] PRISTIN 'SCHXXL OUT' Back Stage Behind @1stWeek

[url]

Show Champion Behind
有夜part舞既解說

nana個''呀呀''好得意
原來夜夜係扮電單車個碌

我最愛既夜瓊

呢張nana

仙氣！

我左你右

weekly idol 好正

nana 痴左線

出左新一集啦
今晚有野做唔得閒睇

岩岩直播

聽日可能有埋中字

唔好劇透呀

紅色大字劇透下先
pristin 好撚正

想睇raina同韓東根多啲
以前睇raina

上集都未睇...

好好笑呀韓東根

Pristin 同 raina 都好正

中字都出左
爽手睇啦
定你想儲埋兩集一齊睇

可能等埋隔離團先睇

pristin vs weki meki
莫巴到底會睇邊邊先呢

集週偶我入左落電話過來日本睇

不得了
即睇

老莫

xiyeon好靜

rero is love!!rero is life!!

睇左喇
tonycony獻歌果part好好笑
韓東根把聲真係好好J

好彩佢上節目紅左
唔係既話真係嘥晒

睇完
我都想食煎蛋
勝負欲咁強 差d team kill
冇劇透架我 已經講得好小心

團寵

pledis間公司可以拎D唔知乜鬼獎

仙氣

random play dance 個度真係好好笑

我mk夜

300萬

Show Champion EP.244 PRISTIN - WE LIKE [프리스틴 - 위 라이크]

又重溫下

晚晚loop

哇！！！！

pristin fanman世界級………垃圾

睇完weekly idol pristin真係存在感好強
以為咁多人一定冇咩鏡頭 點知好似連制造晒機會比佢地咁

不過raina 就隱左形

係想睇多啲raina

連profile都冇咩存在感
今集瓊nana好多shot
跳as 17 pristin有晒隊形其實邊有得輸

아주nice嗰吓叫聲大笑左出黎

藍字呀 有巴打未睇
瓊同上次一樣 一聽到自己識既歌興奮到

得自己一個上 又唔似東根咁玩得 係輸蝕d
Btw 估唔到nana 連孫丹菲d 歌都識跳 睇直播個陣淨係認得第一首

《60FPS》170907 PRISTIN (프리스틴) - WE LIKE (위 라이크) @ 엠카운트다운 M! Countdown [1080p]

韓東根lipstick 笑到痴線 佢真係好好笑

我夜輕鬆派膠

好柒

一野推開raina 真係

nana跳ah!真係好正
101既感覺

[HICAM中字] PRISTIN 'SCHXXL OUT' 回歸舞台幕後@1stWeek

鬥高音個到都好正
nana個海豚音

nana 真係好落力 比起ioi個陣進步左好多

再一次証明佢地食野先會靜

你都睇埋就唔洗藍字啦

要既要既,
可能有MON PO巴打未睇

pristin玩遊戲 做綜藝真係好叻

roro估字真係好勁
同埋團寵跳overcome仲勁過nuest真係笑死

四線女團邊到黎咁多mon po 巴打 ar

我roro勁

成班聞到香味完全唔專心個樣
白虎同韓東根好正

roa學霸feel 第一輪咁都估到
nana大力稱讚

nana話因為佢知roro眼色快先叫佢出去

我都唔係主睇pristin
jr呀

didi

best leader

didi隻手

We had a company dinner hehe Beef

The hair style I want to try urm~~ Black hair + Medium short hair
唔好呀nana

男隊輸左R飯食

nana勇於嘗試新look係好...

短髮=垃圾

佢今次已經係新嘗試架啦

好想見番幫raina sanE 伴舞個時個個髮型
個時一睇就入左坑

你咁早入坑架咩

入左出黎再入番
個時決定唔再追pledis 既團 廢時傷心 點知而家又改變左主意

pristin魅力真係

as hv

深夜loop歌仔

Pg con果陣真係好正 啲歌又好聽
又有interview 時間
又有member day

點解空白期唔開下con 反正都冇行程 開下con 宣傳下唔好咩

窮就咪搞咁多野la

鬥窮獎？

傻啦 開con又要做宣傳 pledis點會做咁多野

咪係囉 呢個p社黎嫁

第一次見有人個拳頭可以咁圓

叮噹手

我最愛
夜瓊

好想同瓊玩遊戲

最底果張
小圓臉

出左幾多分鐘?有冇野睇?
冇睇開idol school

rero世界第一

nana既動作好穩定
次次都係呢set

發晒光

Q: 5 charms of Lim Nayoung?
#Nayoung:
1. Cute
2. Height
3. Leadership
4. Patience
5. >-<

nunu

今日佢地做咩呀

今日個fs好似好好玩

佢地玩得好開心

氣氛好似好好 一定要keep 住

成日都玩呢個

We are pristin we we are pristin

仲以為上去唱we are pristin

都係pristin好睇D
idol school D女太硬D表情同動作

原本想講冇得咁比,
但聽落有個把聲好怪
不過春麗頭個女女好似OK

其實係功底同經驗差距啫
呢班妹妹仲細

170909 Girl Group Brand Rankings for September:
5 PRISTIN

프리스틴 대박나자

我梗係明大家練集時間唔同冇得比
但真係有個把聲有D刺耳

實力唔夠真係
同埋咬字 聲音真係差D

個表情

Q: Which members are would be good at variety show?
#Yehana:
1. Nayoung unnie
2. Kyulkyung unnie
3. Eunwoo unnie
Me too?

nana

Q: King Xiyeon and Princess Xiyeon, what others word that you like more?
#Xiyeon: Queen Xiyeon ♡

要改叫女王?

騎士團洗唔洗改名
門面巴上水啦

! 黎

佢地成日笑其他人part

wt.....

上次比nunu笑so fine~
今次又比人笑

想做邊個

聽日送個lv俾roa

素明係ok咖
不過似乎冇咩出道格

咦 睇錯人

潔瓊又咸豬手

係咪可以儲得齊9張

[img]

女王

rere vlive

夜哈哈

又咁短既

fs完趕下場

每日一bobo

rero今日都係世界級

打歌期都會冇人代表咩

冇fans

pristin真係冇飯
又要單機推

post link比自己睇

星期日係比平時更靜

做乜鳩大陸果邊係咁吹潔瓊比隊友排擠

大陸飯on9都唔係第一日知啦

乜野冇飯 啱啱先見完呀！！！

講呢到呀

我真係第一日知可以ON9成咁
屌佢地成堆路人係度扇風點火
唔撚熟成隊就係度看圖作文

理黎做乜鳩 睇pristin 唔洗睇埋啲飯呀？

話呢個係反白眼瓊
唔知頭唔知路就做新聞

下次上大陸網熄Q左D彈幕先睇

就黎有節目出啦嘛
係要做下新聞

有人討論好事黎既

有新聞好事黎既

didi講粗口

咩粗口

有人cm話didi好撚靚
佢成句照講返出黎

見佢地自己都呆咗3秒先識兜返

冇得睇

nunu 即刻打x佢

寵 寵 寵 寵 寵

變態瓊竟然在抗拒

我隻寵

有人話roro特登 明明係想遮staff啫

創作力量同幻想會嚇你一跳

飄逸

我夜幾時變得咁仙架

世界級喎啲相

咬唇

roro呀

好高汁

我roro高汁唔係第一日既事啦

我瓊影得好咋

關咩事 人靚點影都靚

好想親眼睇aloha

仲講！！！！！！！！！！：

琴日冇咩

跳we like呀

噢丫 呀roa

睇到rero gashina都滿足！！！

到YUYU講粗口

會唔會比人屌

邊有人識 講左都唔知啦

仙氣夜夜

世風日下

色魔女團

唔識

磨牙

重要2下

邊鬼個過左啲仙氣比夜夜

仲駛問
梗係NANA

一定唔係我銀

瓊最近同夜行得好埋

兩個都咁變態，啱哂啦

唔好教壞夜哈哈呀

沒有roro的第一天

靚呀..

開心又放假

又量地

我yuyu

係咪對nunu改觀

瓊被陸化了

又返大陸？

好傻

見到殘體字就

唉

新人留名, 放下圖先, 10號個日得閒, 所以去左三成到影, 我影嫁

歡迎新飯
巴打鐘意公主？

新hicam

仲自稱新人?
可以做大神啦

我rere好可愛

係呀我公主飯, 邊係我小薯

點解rere可以咁得意

佢地成班係度做咩

好正 想同rere打股

咪搞我RERE!!!!!!!!!!

Rere佢搞我先..

好慘

唔好咁啦

佢承受左幾大壓力

佢熱情炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇屌...
啲人唔鍾意都唔好做到咁揚啦

新聞cap圖果下特登搵另一邊有互動果陣cap

夜夜好正

英字

其實仲有冇早晨黨

早

夜夜真係開心
可以成日換瓊

都話佢兩個最近痴得好埋架啦

笑得好開心

好掛住佢兩個

個HICAM都出左中字

其實有無巴打鐘意nunu

我OK架
成團第二個留意到就係nunu

我係nunu黨員黎

空白位會唔會開下vlive

真係唔知佢地平時有咩做

短既都好
開黎見下大家

其實我好想睇宿舍公開 唔知幾時有團綜/vlive會公開

跟機貼下nunu

第一次聽佢講咁多中文 感覺好奇怪

我roro真係好靚

亞視新成員

11人未入過黎架咩

入過啦

어째든와해졌는데왜신경쓰이지?
유치한가?

面包超人咁

咁先係團寵

p社都玩The unit

as

樹熊咬葉圖

話說今日睇Idol School
佢地跳Wee woo我覺得幾好
允其金明智做Rere同kyla果part做得幾好, 本身都有少少似rere
但最低票好可惜

娜景bb

我發現我幾留意啲邊緣人

金明智混血樣其實幾靚 同埋佢地素人黎講我覺得可以

我冇追唔識分邊個打邊個

佢之前唔係出過道咩 個樣差好遠

真係出過道
睇番啲舊相成個金淑咁款

放眼現在啦 過左去既就唔好摧毀我對佢既印象

老斬我地啲口味好近

但係最正都係娜景bb

今日張縮圖

to老斬

csl出場

.

呢張初初認唔到係瓊

pristin飯真係好少

遲下實多既

我re世界級

roa呢

都係 簡稱rero世界第一

佢見到d咩

佢隔離係nana

唔知有咩飛過

我RERO世界第一

夜寵

呢幅圖好似胡迪摟住巴斯講野幅圖

雞全部都係雞?

想加呢句字幕落去會唔會有人屌柒我

實會

都係, 呢張圖配呢句字意識唔係咁好

尋日M2五條fancam
Kyla果段11.4萬 , HIgh齊心協力撐Kyla

係咪呢條?
齊心撐kyla

係
一齊比啲信心佢
韓飯唔爭氣唯有我地海外飯展示出來

其實kyla笑得好靚

痴線 roro先得6700

呢個靠你去衝啦

我自己收埋睇

HIgh,全部都係HIgh

呢句好

原來didi nunu晨早live出左中字 支持細站

170901奇怪的歌手 nana cut
得nana講野有中字

真心呢句正

nana好傻

好正

上次畫畫fail左 今次玩煮飯仔

係玩鬼口水呀

今次又係fail晒

Yuyu玩到成身都係

咩黎

google下啦
IU都有玩果D

成條褲都係

好核突

10萬won既牛仔褲

we now have pristin here!

nana係咪又搞衰左

多謝多榮巴割愛讓瓊放送卡比我